班友仔終於都識驚

係車帶口罩 平時就唔帶

自己一個喺車唔戴都得啦
不過戴口罩另一樣好係隻手冇咁易直接掂塊面

，，

自己揸車應該學局長慳返個口罩喇！

繼續唔好撚戴口罩攬炒囉 班歐美戇鳩佬

算啦，轉個頭飲左酒就唔記得要戴架啦，一齊食野飲野又當冇野架啦

獌狗仲返去練波做乜鳩